點解全部人都講拜登選勝, 侵唔認輸

其實到依家計d comitee都冇宣布拜登贏, 連政府自己都唔認
憑咩話佢贏左
侵係據理力爭既唔服輸, 唔係落選所以唔認輸

因為佢地覺得政府係侵控制囉

因為畀傳媒洗咗腦

傳媒黃袍加身

買拜登贏既人想賭場主腦快d比錢

引用燒山嘅講法：

美國民主嘅玩法係有兩黨互相制衡，而且如果普遍民意一邊倒係侵輸，侵侵（同背後嘅共和黨）唔應該死纏爛打咁去地方法院，甚至上到聯邦法院層面。即係以前嘅一種大家都暗地承認嘅不明文規定

但問題係侵侵背後嘅支持者好堅定，相信有選舉舞弊，所以共和黨無得背棄侵侵，侵就可以繼續打落去。

簡單嚟講，係想借媒體叫侵嘅支持者收皮，失去共和黨嘅支持，從而孤立侵侵，最終逼侵認輸（希望無理解錯）

利申：非燒山fans，半信半疑